[BL] 第147回召集腐男腐女 只怕小受變小攻

即時搶走1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

1

2

3

我想死

105 漢化未出
我見到死左邊個啦
但呢個冇太大感覺

遲咗

邊度可以睇劇透？？？？？

104期呀…………………………

花心茶b

fail

呢個角色好激勵我生存落去，無論對手有幾強，自己幾咁弱小

等me些牙甜片比茶b

套劇咩名有冇人睇過

扑扑好傷心

百度

要唔要喺度講邊個死

係咪history series

唔洗等半年，八月中就會開始涼，尤其是夜晚，只要香港附近無台風既話
一到中秋就真係涼啦

呢套咪係之前日講夜講嘅越界偽兄弟cp

冇呀

104？ 104上個月ga la wo
104都冇死自己友

你劇透細字整深色

唔好呀！

啲演員互動幾有愛喎又

唔識

上年中秋好似好熱

呢對正過主cp 哥哥細佬都好正

打風係咪呀？
通常附近有台風，涼既天氣都會即刻變熱

中秋之後都熱咗一段時間先涼

係牙我記得上年好遲先打風

之前係youtube有個綜藝節目係bl劇演員上去玩
個樣好似係佢地

呢個劇透我ok

我研究左好耐，真係八月中下期就會開始氣溫下降，你哋以後feel下

每次我諗負面嘢時，睇返嗰一段會好返

賣咗便當

繼續些牙

田園間的交合

咩動畫

唔知

好好笑

真係未見過
有少少似抱春
但應該唔係

lm!

呢個IG PAGE嘅follower好高質，撳入去睇

好正 癡線

TVB 大波豪做咩頻頻拍 男男

見cm啲人話又係history2既演員嚟

大波豪係咪 BI

迷底已經解開
係抱春
擁抱春天的羅曼史
幾好睇呢套
但入面果段片 係劇中劇 叫冬之蟬 印象中

郭富城

[先打大豆] 中國真下重手，傳已禁購美國大豆

啊哈哈哈哈哈哈哈，支那比巴西大豆抬價，搞到支那國產肉貴左，贏國真係好on9，搞到自己國民生活成本高左

郭富城真係屈架

呢對係主cp

好靚仔呀呢對

其中一個幾靚仔 另外一個麻麻哋嘅其實

我有睇過抱春呀
但唔見有呢場
唔通有刪剪版？？

厲害了我的國

五官真係靚
衰在矮

你睇動定漫？
佢係劇中劇 叫 冬之蟬
係唔同故事黎
但有少少似抱春主角們 前世

邊度矮啊

高過成堆model

中國自己唔係都種好多大豆ga咩？

動漫都有呀
冬之蟬好似冇睇

嘩好高呀

睇咗巨人劇透
冇諗過佢會咁快死，我以為會捱到最後
定真係就快完？

夫夫

冬之蟬我有睇漫 冇睇動
漫我都唔肯定有冇睇曬
抱春有新連載 連左幾話之後又好似有左聲氣咁

佢唔係16x咋咩

仲有桃花糾紛

桃色

唔夠用，佢有三分之一糧食要靠入口

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

【神棍演繹經濟學 - Andrew Lo下篇：冇品】【6】by 懸崖Cliff Yeung

從此 補習界又多事了

表白夫夫

咁就唔好輸出咁多啦
鎖國啦

含淚拒絕

口裹說不 身體卻很誠實

好心有條件先同人鬥啦贏國

佢當年係咪話自己30歲都仲係處男？

佢覺得自己有

贏國又贏了

Why not all

成個上水應該會淪陷

鎖左國 唔爭在鎖埋人

會唔會暴動

學北韓

海豚靠到岸邊就快死，竟出現窩心的一幕...

LIHKG @ Android

垃圾大陸蝗真係好嘔心

5點返工

莫名好想唱波兒波兒波兒魚兒小寶貝
要抑壓e種心情 留到番屋企先唱 好辛苦~

波兒笑咗 咩事咁辛苦牙

冇得即刻唱好辛苦

而家唱

RDJ好得意

番緊工

sem break中(但15號考試

用口型唱住先

咁就即係未sem break
考完先叫

會俾隔離位見到

一齊唱

佢會以為我撞邪

話唔定唱唱下會畀命中注定嘅小攻聽到
漸漸留意你。。。
然後展開新戀情

波兒變咗定情歌

...但係靚仔們同我隔好遠...
我俾d肥仔肥婆圍住..(雖然我都係肥仔)..

係囉
但係琴日有個弟弟都係咁 話未考試 但已經放緊sembreak

可能咁啱經過
所以先係命中注定
唔准再扮肥仔

而家d學生係咪唔當考試係返學嘅一部分

唱俾同事聽
以前我番工 成日同同事一齊唱歌

冇扮

我做酒店果時都會

LM有冇人可以劇透一下進巨講到邊?

新果集未有漢化
又死多件 最新果集
你睇到邊先

我好耐冇追啦
不過D劇情就知嘅

你知到幾多先？

唔記得有冇，佢都真係當人on9

唔開心
唔見左支萬年筆...

喺邊度唔見

係公司..
最後一次用係尋日收工前...

會唔會有清潔姐姐執左呀？

就算執到應該會放我檯面

巨人化後嘅阿爾敏同牆外嘅文明都大約知...
不過都係等完左final先算啦

伊莉莎白奧爾森坦言不喜歡《復仇者聯盟3》造型 「紅女巫」露太多乳溝

Jm9呀班連登金鐘仔又話人係雞

你講曬啦甘b

唔好理佢哋

可能唔知係你呢 係咪貴筆?

問下清潔姐姐先啦

講開貴筆 琴日見到有個牌子有個小王子系列 覺得幾靚就睇吓幾錢 點知要四位數字 d留言仲話平

Marvel最正CP

出現了

人地送...唔知幾錢..
不過好好寫...鋼筆咁樣嫁~

四位數字買支筆

正常鋼筆嘅話差唔多啦

問吓清潔姐姐先

我唔識鋼筆

通常d嘢唔搵佢 佢就會出返嚟

做咩扁嘴啊bb

矛錯 啲筆係有腳識走佬

笑左

佢話好令呀，令立立個令呀

美麗嗰個呀

Me is rubbish

[membe] 好勁牙 [/member]

原來夾左係尋日用既BOX FILE入面
開心 失而復得

大頭蝦半點

而家好大風牙 一陣可能落狗屎

唔好呀 冇帶遮...

雨中狂奔先係真•男人

眼細

搵人幫你，同埋你果陣向上望，就無野

我留意唔到佢啊
個位係唔同area

sor 我睇錯咗你話好似係
留意吓佢會唔會講/望女女

捉住左邊

我通常跟上一手㗎 佢加密我就跟住加

因為上次獨b貼佢哋果陣加左密，所以先跟

左手邊

v字頭果個

我鐘意呢個多d

上次story瞓心口果個？
佢哋啲story，佢成日係咁錫佢仔仔

咪讀心理學啦

除非你好勁or好有錢

好耐冇見到哥哥 唔知係咪好忙

你係咪回錯po呀清

讀完degree仲有排讀

諗起就覺得恐怖

頭先睇預告朱凌凌真係同楊秀惠

屌

楊秀惠介紹男朋友朱凌凌疾咗一疾

佢咁老 憑咩食凌凌

鬼叫安仔要走咩 tbb拿拿林安排一個俾凌凌

佢唔配

做咩拆散凌安cp

傻強錫咗Venus一啖塊面即刻爛
劇毒毒撚

班囡
阻住凌安

我要凌安呀
突然多個楊秀惠出嚟做咩

嬲呀 唔要楊秀惠

agger

一係安排個阿sir俾凌凌師生戀都好過楊秀惠

最衰安仔同返個死港女bonnie一齊

你地應該無望…tbb最鍾意唱反調

凌安被拆CP

bonnie已經夠衰，仲要嚟多個楊秀惠

Bonnie仲同安仔一齊緊?

係

好彩真琴係而家既設定

無人

有人

有

隔離po偷 好正

點一盞燈，有燈就有人

哈哈哈

好正

華麗上水

屌 又就要瞓覺

未瞓得

點解？未做完嘢？

睇完同級生同貧窮貴公子好空虛

轉睇小說

做飲食想死

你捨得咩

當然唔捨得，好一手扯開裇衫佢，奶乳頭胸肌，但又唔除哂佢

侵

呢d好正
成個shape出晒黎

睇隔離post
話隊長成日笑到痴線

突然想聽男朋友就見到呢個

扑扑 好狂野笑死禾

侵仔牙做咩呢排咁少上水

我記得扑扑之前問過我地佢係咪淫娃

路痴總裁

扑扑只係狂野唔係淫娃

樹熊巧打意

宗介同真琴既反差萌先QQ
宗介明明好似好獨立咁，原來係路痴
真琴睇落又識照顧人又大隻，原來又怕醜又細膽

我覺得啲角色有路痴設定超qq
我睇過套bg個男主去完廁所蕩失路

宗介真係幾man下
但是我都係鍾意瑤多d

真瑤

yeah
其實我打錯字
係遙

我都冇留意打錯字
宗介係凜

宗真都正

同唔同意滴汗 emoji最乞人憎

笑死me
樓主好激動 但是我好認同
同埋🤗都好憎

😅呢個都幾好用呀
間中用🙄
長期用😒😂

宗凜先係王道

😂😇🤤🙈最常用

點解要😅 好似好勉強為難咁

宗真宗真宗真宗真宗真宗真~

宗半

好襯呀宗介同真琴

因為真係咁
但我都好少用呢個而家

agger 我都好憎😅

笑死禾 好摟打

我覺得呢個似尷尬咁笑😅

an機同ios個樣唔同 ios仲乞人憎

同埋後面個表情係咩嚟，我顯示唔到呀

係點樣？

尷尬笑我通常用😂帶過
😅真係好似想恥笑又廢事笑又要笑又要滴汗

呢個表情隻手好樣衰

好大粒

an機嗰粒得意好多

我有個fd好鍾意用 唔知點應佢

回😅

似乎大家對emoji都有唔同感受，😅就係有滴汗先似尷尬，即係好似比啲客/老細屌緊果陣，一邊滴汗一邊仲要笑笑口咁

其實我都成日用呢粒。。。

不錯 可以試下

但係問佢食咩好唔好 佢：好😅😅

😅

所以呢粒嘢少用為妙

an機wts app同tg都係呢隻公仔
你ip會唔會見到an機啲公仔架？

見唔到 頭先都係ko b貼相我先知an機個emoji係咁

好摟打feel

係，亂用會比錯signal 人 ，陣間因為呢啲野激嬲人就gg

笑死禾

張相果個係ip

咁你係亂碼定變返圖嗰粒?

agger
通常用常用嗰啲算數

圖嗰粒
但唔知點解雨哥哥睇唔到第二個 有手嗰個

😂😂😂呢粒最穩陣

雨。。。雨哥哥個嘢壞咗牙

最保險都係😂

你哋果然係cp

雨。。。雨哥哥🤗🤗🤗

help

我google個粵語輸入keyboard顯示唔到😅😅😅

我都係🤗🤗

btw你後面果三粒咩嚟

唔好再用

點解呀獨獨🤗🤗
通常知道自己摟打個陣就會用

我明明係尷尬咁笑

真是好想打你

我好似無呢隻，點解會咁😅

雨。。雨哥哥

🤗😅🤗😅

🤣呢粒我都好憎 好樣衰

你會唔會係冇更新個輸入程式?🤔

打啦😅
Btw滴汗冇乜點用過

我最鍾意用

🌚

🤷🏻‍♀️

講漏咗 呢粒都好摟打

😅
老闆係唔係度？

日日都唔係度
但我做晒d手尾 所以可以hea到走嗰日

你用邊個keyboard？

GO輸入法

宗介原本係澟，但同真琴出軌

有冇人睇小說為主

呢到好多人都有睇
新人？

我

我都係

明明你地都睇動漫

獨b唔睇漫畫
我而家係睇小說多

我用google果個emoji太廢

你地全部都係侵侵

新人睇開咩小說多呀，我就BL小說動畫漫畫gay劇電影，每樣都有睇少少

google嗰個好廢 快啲轉我呢個 好好用

侵仔唔洗返學?

侵侵成日留完侵語就消失

侵恩浩蕩

無睇過，但聽人講好睇

有人正燕爾新婚 有人在水中冰冷係邊部BL小說?

南康白起

你因住不要。。。

侵仔上身

南康白起 唔係作家名咩..果部小說叫咩...

趁細佬唔係度~ME都想睇

唔係小說來 係南康嘅真人真事
有首講南康嘅歌都有呢句詞

笑咗

獨獨已成為侵侵既一員

Ruby Rose叫型女定tb?

型女
TB 係唔會化妝的

型女+1
好瘦好正

型 但唔係我鍾意嘅嗰類型

好似有啲mk

好正牙佢 你鍾意邊個?

好高好瘦 女裝都幾正

係咪因為啲紋身

好撚正

係咪出軌嗰個？

佢都幾正 女人啲

係，同個有婦之夫一齊

好人都係長頭髮好睇d

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵

長髮好煩

迂～腐～

佢個陣仲要屈係robert錯先分手
之後又承認當年係自己嘅錯
睇完對佢好反感

侵侵

但佢真是好靚好型 我對靚嘅人無反抗力

佢點屈Robert錯?

衰人幾靚都冇用

佢係bi定les?

一開始好似話係robert博宣傳，自己冇同過佢一齊
之後又話有一齊但對方出軌在先
類似呢d新聞已經見過幾次
好似上年定前年公開話分手係自己一手造成
但robert已經唔想再見到佢，佢好後悔之類
好似係咁，詳情唔太記得，剩係記得佢好

咁其實佢哋有冇真係一齊過?之前睇過話一直係扮一齊宣傳套戲?
Robert有冇講過Kristen啲咩?

les

有一齊過呀
robert好似唔回應佢d事
好似拍第二集個陣，有傳佢成日喊住求kristen復合
個陣我仲心諗駛唔駛咁，不如同emma啦

我都有印象
但我記得當初佢哋兩個都好似唔鍾意套嘢

咁都算好好人俾Kristen咁話冇公開指責返佢
邊個Emma?

bi先啱

我都聽過呢個講法

Emma Watson

啱啱仲想問點解les都會同男人拍拖

Robert同Emma有關係㗎原來

係咪話佢地估唔到咁嘅戲都可以拍咁多集

臭西不了
成日消費人地唔like佢係因為佢les

哈利波特
有傳過佢地約會，但唔記得係咪d fans ff
emma明明同daniel係情人節約會過但冇一齊

呢樣又係仆街

我估到奈子會出現

丹尼爾，不了

les
不過佢會同男人扑野

但是我係覺得佢係les多過bi
不過佢話自己係bi咪bi

Emma係終極女神

les點解要同男人啪

可能哈利波波唔夠高 我鍾意馬份多啲

會唔會係bi但極偏女性?

全部都長歪了咁既樣...
得奈威

可以咁講？
但佢話佢咩都想試下

其實我覺得佢啲戲好悶
不過真係靚

奈威高大咗姐 都唔係靚仔

可能遲啲就去返男人度

佢好大隻 相比波特 榮欣 馬份算好好多...

[唐姨風暴] 唐詩詠37歲牛一獲好友祝福曬床照

笑死我 好有樣子巴打嘅風格

emma畀哈利同榮恩踢爆佢鍾意馬份個演員
佢自己都好尷尬咁認咗
馬份以前好正

奈威真係估佢唔到
而家都仲好型

Presentation 衰左追翻哂po
Emoji 我冇話有邊個特別討厭
但我唔鐘意人淨係識覆emoji
明明又唔係say bye bye 嘅時候係都要搞到end topic咁

（有片）陳曉東大力捽面證冇整容（自行判斷）

好恐怖

個嘴唔郁

嘩屌勁似余迪偉 笑死真係好似
宇文邕嗰時明明好靚仔㗎喎

有，將夜

其實咩係刀男

刀男=刀劍亂舞
一隻game來

陳曉東 余迪偉 青蛙 三兄弟

:0 thx

番工中途諗住入黎治癒下
點知原來係私怨心事同emoji post
fb d野攞黎連登講，好小學雞

其實依到平時都有講翻bl嘅
但又冇禁吹水
如果你想講bl嘅就一黎講囉
絲打想聽咩先？小說？動/漫畫？同人？

你一定係已經看破紅塵嘅老屎忽 好有型

明明頭先都有講小說

甘b唔洗理佢啦 擺明踩場

清搶口到😅

咁我地係吹水吹到比人話小圈子都唔出奇嘅
單純解釋一下姐
聽定唔聽就佢嘅事啦

係
第一張mk ，第二張型

你呢番說話又有咩咁有貢獻呀 ？

佢哋拍過哈利波特，好似幾fd 下

daniel係咪哈利？佢喺英國比人傳佢係gay，唔記得咩原因

我見甘b 茶b kob都咁好態度
即刻自愧不如

係呀，點解大個個樣崩壞成咁

其實應該唔好理佢
啱咪傾下 唔啱咪走
你想傾bl 你咪分享下有咪好作品囉
駛唔駛一嚟就好似老屎忽咁
仲要鬧人小學雞，唔通佢咁就唔小學雞咩

頭先有個新人問有冇人睇小說，之後就潛左水

因為佢唔想睇，你地個個話有嚇親佢

大家新入嚟都會問下有冇人睇小說動畫真人咁
再唔係就會講自己鍾意睇咩
係佢一入嚟就話人，仲要選擇性失明
幼稚又冇禮貌，返工大壓力想搵交嗢呀？

如果我平時應該會開佢拖
但見到大家咁冷靜又咁好態度

點會呀！！！

我都分享下

但茶b岩先都好好態度

笑咗
漫畫啱我 新人快啲返來傾漫畫

我一見到呢個就諗起captv有條片講james

新人要傾小說呀 kob

其實你一定自己收埋好多呢啲圖自私J

講真都147回啦 點樣all BL到147
冇BL咪吹水囉 有咩問題 咁就係小學雞
撩嗌交就過主啦

我而家都係呀bb

captv好多bl
仲要cut得好正d歌又match

大家唔洗咁動氣，佢就咁留左句野，我哋反駁完就算，唔好因為咁而心情唔靚

可能佢冇po可以講呢啲

邊條？

依條 ？

女神們慎入, nsfw

Me 脾氣太差

想要可以問我

nsfw係咩？

係咩？ 隨左三井受仲有咩？
但james果條真係好gag

不如你示範下你點應
想知會有幾差

足球仲多gay情moment

Yes yes yes
唔音串佢個名
笑死我
朕

只要bl圖

not safe for work

返工唔適合睇

not safe for work

收工睇下先

直接叫佢收皮收聲
關你咩事
唔岩說過主
之類

我都想知

都ok呀
都冇粗口

都好有禮牙 仲未問候媽媽

本身睇到嗰下有d嬲 心諗咩料

依個po d人真係好斯文

你認真？

咁都斯文?唔斯文應該係點?

Same
未講粗口唔代表唔差wo
平時我講呢啲已經俾人話惡

你 地最討厭，block左既金鐘連登仔應該示範過咩叫口臭

我覺得佢係紅字巴打

原來唔係cap tv

限b啲回應有啲萌同搞笑

點解呀

其實出面有啲連登仔鬧人鬧得好好睇

仲有好多
拎d電影加配樂然後做成bl情節
你去佢地個youtube睇，唔知有冇分類

原本expect你會鬧得好兇狠，但原來都唔係好惡姐，就覺得有啲萌

反差萌

好斯文

不如你地講下兇狠應該係點
可能因為控字 冇樣 覺得唔惡

打字*

好qq

屌你老母我地傾咩關你撚事呀
唔撚想傾就死開啦on9

應該係咁

"你戇㗎 點樣all bl到147回呀 用吓你個死人腦啦老屎忽"
夠唔夠惡

笑出聲
茶b好正

2分

好波

夫子版本係點

茶b好有霸氣

限b真人

咁先凶狠

之類

好可愛呀

咁狡猾竟然加密

茶b 呢個好典型連登鬧人方式
可以再惡啲

笑死

新式鬧人法

淨係得個樣嚇人
但好細膽？

係兇人但反而更加可愛

起碼有粗口先

兩登鬧人通常都係咁

Okay
You guys win😂

Btw captv有冇bl 唔覺眼

搵captvbl

入link有連播

你地講得好好笑呀
Btw淨打字係會差好多

+1

立即勁多

睇完《浮生六記》《等你等到三十五歲》啦...
我覺得唔係幾真實...

今朝睇呢個好心痛

調轉，成日比老闆問我笑乜野

點解啊？我都想係假

好正
cut得好好

吓點解?邊方面唔真實?

我都想 睇到喊

好耐無上水啦 黎報個到先

白白b

好多都cut得好好睇

哥哥

個人因素...我唔相信失戀會到人自殺...
再黎...頭先睇左有人分析真假

哥哥 掛住你呀...

其實當時佢唔剩係呢個原因
但一定係最大原因

hi

佢自殺係因為患咗抑鬱症

本po女神上水啦！！

而家先見到 boboboy friend

估唔到你睇過！
btw 半點都睇呢類長篇小說？？？

原來條link唔係全部bl都有

莎莎 ，你睇天官睇到邊啦？

特登去睇吓 南康

茶b 獨b 半b 好掛住你地呀

Troye 好正牙

半b每日都召喚你
你去咗邊？

白白豬哥哥

我終於睇到知道芳心國師係邊個個度啦
原來收破爛小受咁勁

留名留名一陣睇 真係好正

KoB女神
我去左旅行呀

皇家特攻好好笑

冰到牙？

之後應該到回憶剎，睇佢當年仲係太子殿下果時點樣風光

咁又冇話禁止討論分bl既話題
你想傾咩都可以分享
不過希望大家可以互相尊重

雨。。雨哥哥你天師呢？

仲睇緊借壽第三本

睇極都係果本

我會唔會六月仲未睇完

一年紀念。。。

睇左個幾星期，啊哈哈

福岡呀 有四日假 四日三夜都照殺

仙樂太子

好開心呀

離開香港就是爽

你估到攻係邊個未呀？

福崗係咪喺大阪果頭定南邊？

係咪同男友去?

Btw 雨b有冇睇帝王攻略啲關聯作？

扮工冇咩做 睇下小說...
不過好似好短WO...E篇..

江湖 係咪 追影宮果個？ 我想睇神醫多啲其實
但帝王都唔係好強受
Bg線 我冇咩所謂
但好似風弄 都會係長篇加bg線 但我覺得好正

咁要聽kiss kiss kiss慶祝

救命最後笑到仆街

淨係睇到依3個字都聲影同步了
好啦既然限女神咁講依家即刻開黎睇

你地去captv搵下
見到d戲cut出嚟而且係男人就好大機會係bl

Baby Kiss Kiss Kiss Kiss 今すぐ抱きしめれば Lonely Girl
Give me Lie Lie Lie Lie 聞かせて切なく Luv U(Luv U)

交代詳細？
但佢果2本都好長
我應該暑期先會睇
做咩要鎖
Btw 雨b搵到第二個網睇動畫未

想搵份sales做

咪花花囉

啱啱見到呢條片 笑到仆街

係呀

搵名牌做啦，輕鬆勁多

睇到停唔到

甜蜜之旅

淨睇歌詞還好
最搞笑係d舞蹈同有hey handsome o個一幕
Btw d彈幕可唔可以醒下呀
係咁刷我個名嘅聲役做咩
真係多謝班偽野神飯唔少 班anti又借機會黑了

痴女

呢條睇咗n次都微得出

咁四日一定夠啦

好葡萄呀

這些機會。。。

唔記得邊到hey handsome
之前同個fd一齊跳
為野神咩事？

隊長你搞咩

睇到我勁亂

係咁鬧交

床頭打交床尾和

Pv 完左第二段之後（大約係3:28）有個人走左出黎大喊hey! Handsome 然後開槍
Onod被擊中然後班女以飛吻救翻醒onod
完全唔知到底佢地點演得落去

班野神粉係pv係咁刷野神/神谷
然後就有人頂唔順(其實正常，因為我都頂唔順)
但有d人就將o個d腦殘cp粉推哂落神谷飯到
然後話埋神谷本人
由到瞞婚(雖然依個好似冇錯) 到賣單身人設到抛妻棄女再到雙插頭都出哂黎

臨訓前聽左2次
話說我聽live 聽唔到佢啲抖氣聲

佢2個係cp?
賣單身人設到抛妻棄女再到雙插頭<--關咩事？

咁都聽到hey handsome
我聽到hey sth 炸hahah

算係呀 我覺得係咪cp睇人
佢地合作太多
eg dear girl stories 靜臨 團兵 燃齊 十四choro
姐係腐眼看人基
至於賣單身人設到抛妻棄女再到雙插頭<--關咩事？
我都想知關咩事

佢地冇賣過腐
d人萌就算啦，仲要屈佢地

咁__交呢 （被警察拖走）

情趣呀

我都想知點叫賣腐？
合作多=賣腐？
Btw佢地話淨係得神谷一個賣腐

@樹熊 下次用呢招試探qq同事係咪gay

曖昧
唔係玩玩下個種
合作多當然唔係叫賣腐
我冇遇過神谷黑所以唔知佢地講咩
我鬧都一定係鬧腦殘野神飯，唔會拉埋聲優落水

一比人話我做錯野之後
我就會瘋狂出錯...

點解鬧交呀..

咁DGS有時都會出現d謎之台詞嘅
仲有野神好多梗可以比大家ff佢地到真
神谷被anti黑嘅點都幾多下
粉絲啦 話佢本人叫娘娘所以真人好娘啦
賣腐co賣單身人設瞞婚啦 講黃色笑話唔檢點啦
靠同女漫畫家枕營業接job/主役啦
把聲好受好娘變唔到聲冇實力啦(eg夏目同竹本)
以上全部親眼睇過
親眼睇唔到但有人睇到過嘅就唔講啦

做左話題終結者

me先係

難D
好少機會見佢

氹返半b (攬

雞毛蒜皮野都嘈一餐咁囉

噓.....

嘈完交夜晚咪又係.......

俾人話完可以深呼吸 重整一下心態

成日都攰得滯 大家返到酒店一秒訓著左

搞錯

係街
Dgs有玩笑成份唔計啦
其實我唔想睇啲人點話hiroc
唔好講

Hiroc娘娘
其實我唔會特登去睇啲人亂咁講
自己有自己j 娘娘

嚟返個morning....咪得囉

個個都現充。。。

哈 無人

大概係得我一個人會睇anti嘅comment

中美談判破裂了

你哋快啲去睇下，美國啲條款辣到當贏國係戰敗國咁撚

淨係睇左江湖一無睇二，但一交代都唔可以話少既，因為呢兩個人物會周不時穿插喺故事裡面，二我就無睇唔清楚

莎莎你太年輕了，你覺得攻淨係得呢個身份咩

好橋好橋

你哋係次次旅行都嘈定只係今次

我都覺得去旅行好攰 ，未畢業果陣已經覺得

沙田醫院城門河對出巴士大爆炸 火炭都聽到同埋聞到煙味

LIHKG @ Android

咁你係咪唔鍾意去旅行?

其實我都好鍾意睇anti啲野，一嚟可以食花生，二嚟會令自己對果個人唔會咁沉迷

anti嘢只會令我更鍾意景瑜

茅錯，同埋唔會咁頻撲，今日住呢個城市第日去第二個城市，同埋短trip就不了，寧願喺屋企瞓覺

我睇到有理智anti會好滾動
不過老屈嘅anti就...

佢有咩anti野會令你更鍾意佢？佢好似無乜負面新聞

老屈果啲可以當笑料花生食，有啲真係好假好on9好好笑

同感 啲人好有精力

諗方法令自己唔沉迷 好理智

其實都幾多
話以前去d飯局俾人包
又同個好有權嘅gay關係過密
機場黑面

雨。。。雨哥哥

啲人去旅行日日好似返工咁早起身，然後由朝行到晚，十一二點先返酒店凌晨先瞓覺，好頻撲

唔鍾意去旅行
而家行街行幾個鐘都已經覺得好攰

雨b真係冇沈迷到
真係沈迷嘅話好多人會因為依d評論痴哂線
所謂飯圈真亂呀

對一個人太沉迷個感覺其實好唔舒服

啲gay料好正喎

我想試下

同人行街見攰就自己搵個位坐，叫佢哋自己慢慢行，幫佢哋看野

個gay好老，又淫

agger
我覺得好撚辛苦 如果搭飛機去到外地又好似平時放假咁懶懶閒又好似好嘥錢咁

你試過？

我呢啲典型兩登花生友嚟 ，btw，就算有黑材料，只要唔過某條底線都接受到既

點解?咁細個又冇好迷明星定冇試過?
我細個好迷Eminem 日日睇片聽歌唔食飯

有咩係雨b接唔到...？

以前覺得佢好型

茶b都未試過?
動漫之類有冇?我迷過Gundam Seed嘅阿斯蘭

而家都好型 不過真係老了

你想試下沉迷？
我之前睇 pushing diaries好鍾意男主 lee pace，之後發現佢原來比帽ex戴就覺得佢都幾衰 ，但都仲鍾意佢，但佢喺我心目中已經無以前咁美好了😀

娛樂圈呢啲潛規則在所難免，睇開啲

周圍行下，好似出旺角咁近近地行一轉遊覽過，就返酒店休息算數把啦

嵐。。。
但我係鍾意佢地五個人一齊好似家人個種感覺
次次睇都覺得好溫馨
我都迷過阿斯蘭 但唔會太沉迷
諗諗下以前好迷小狼

佢之前好似話自己畀光明會定共濟會狙擊
身邊最好個朋友都係咁而死

以前我都超中意eminem，但佢把聲真係唔cum 聽

rapper黎講有d雞仔

梗係試過啦，以前睇台劇好鍾意陳喬恩 ，佢有唱歌，因為沉迷焗住呃自己話唱得唔錯，但其實係明知唱得唔岩我口味囉

咁衰
點解咁多人都愛出軌

我去旅行係7點起身1點訓教，plan好曬行程，用盡每一分一秒既人黎

所以我中意自己一個去旅行，我知無人頂得我順

我認我孤寒 買得機票就用盡佢

其實唔明點解4人7朵花時期佢係主唱
除左唱ost時有女主角代入感之外

我未試過迷到唔食飯，不過試過迷到睇晒佢以前啲新聞，試過咁之後，再加上後來清醒返，唔會再咁做啦

唔知點解我對陳好冇好感

真係好辛苦

嫖妓，呃fans，有拍拖扮無拍拖，扮純情，呢啲即刻變anti

#metoo

因為桂綸鎂妒忌陳喬恩

？？？
？？？
？？？

啲人好鍾意佢嘅東方不敗 。。er。。

佢把聲竟然係雞仔 唔熟hip hop
初初俾佢個樣吸引先 後尾原來啲歌係咁正
不過全盛時期已過 而家啲曲風麻麻哋

報導就話係酒吧同人爭執俾人槍殺
可能事實真係你咁講都未定

有拍拖扮冇拍拖除外其他都好唔鐘意
我接受到扮冇拍拖因為我覺得死唔認未必係惡意去呃人
有時公司唔俾講/伴侶唔想太張揚

我懷疑他ex都有比帽佢戴，而且佢本身感情生活好低調，又無乜新聞報，都唔知佢哋本身之間感情係點，所以我又覺得無乜所謂
好似tvb果啲偷食賤男，大家清楚知道佢有幾賤點賤，就真係接受唔到

咁辛苦又想慳錢，寧願宅喺屋企好過啦

心目中嘅東方不敗
諗諗下呢套應該係我第一套睇嘅bl

佢有段時間消失就係避開追殺

啲歌style唔岩我聽
可能其他人覺得好聽既

鍾意旅行嘅人唔會覺得辛苦

其實我都冇睇到陳喬恩演嘅東方不敗
因為唔鐘意睇中國劇
但佢每一套台劇我都睇過
最多睇睇下棄左但唔會唔睇

佢最好聽應該係好年輕 the real slim shady 果期

我唔知點影容佢把聲，佢同kendrick lamar一樣把聲都係好”刺”

我鐘意d “平實”，懶洋洋嘅聲

我想見識下個世界

我都係起晒佢底 J圖J片 諗諗吓我都過何韻詩
不過而家老咗 冇咩意慾迷呢啲

點解呢，係咪佢台劇啲角色太on9，btw東方教主好型

Agger ，但坐車起身果下辛苦

我覺得佢好靚

好正 茶b

早期d歌同ost都正常
不過同名專輯d歌係怪怪地
又中又英咁

咁如果呢兩樣都唔係，純粹因為當紅唔想人氣跌呢？

好想睇返
佢地段感情好浪漫
但b站好似冇咗
上年個乜19大搞到乜都冇得睇
我想睇彈幕

原來係避追殺 唔係話佢對安眠藥上癮同吸毒去咗戒毒咩
嗰啲咩咩會我都唔識分

懶洋洋應該要黑人先得

對我嚟講歐洲到到差唔多，日本都可以去下，但依家有輻射，其餘東南亞地方我無乜好感

咁你暫時來講最鍾意邊個地方？

佢話好多野都係畀佢地屈
話佢地成日用呢種手段

依樣我都接受到
因為有d粉絲係痴線架
例如偶像話自己拍緊拖會有人聲稱要自殺會搞到好大件事
日韓台d偶像嘅粉絲大把係咁

無錯，試過一次就唔會再試

我覺得要感受當地嘅人 文物 風景 遺跡先可以見識到世界

其實我冇睇過
我對金庸係完全冇興趣
彈幕你唔覺得好阻訂咩

好恐怖牙 咩組織來?邪教?

接受唔到唔乾淨嘅地方
所以我好難去旅行去得開心

我覺得淨係吃喝玩樂見識唔到世界 所以好想做backpacker流浪
我唔怕污糟但係危險

呢套好睇呀
你有冇睇星爺個套鹿鼎記？
慣咗睇彈幕覺得好熱鬧

彈幕有時仲好睇過劇

冇牙。。。 見到會熄電視。。。

好痴線同精神分裂

如果我係男仔真係想周圍去
之前睇ming仔d旅行片真係好似想學佢咁一個人去旅行

咁呢啲我要住返一年半載先感受到

我都好想。。。

個套真係笑到痴線

我都係。。。好誇張 講左咁耐
吳尊too

我都ok 佢伴侶接受到就得
本來拍拖就唔需要同粉絲講
不過驚人氣下跌依個理由多數都係以公司角度出發多
其實同公司唔俾冇分別

吳尊連女都生埋比人拍埋都唔認

白人都得

聽下post malone嘅congratulations

聽一首就得

非洲

唔一定只係公司諗法喎，佢自己都係咁諗，亦都可以係公司比，但佢自己自私唔想人氣跌先咁做

毒撚感受唔到當地嘅人，但我去親都係睇文物同博物館同遺跡

有伊波拉病毒，又落後唔多衛生，唔知仲會唔會有其他病毒細菌，所以不了

有好多公司話就話比拍拖
但本身嘅合約條款咩都禁一餐呀
而且公司分成一定大過藝人自己
人氣下滑令到個藝人少左機會賺錢個影響一定係公司大d

#Me Too? 傳魏焌皓對麥明詩行為不當被無綫炒魷十

有冇人鍾意呢位男星

睇埋另一個po話麥明詩點解要林作唔要佢

呢個貼真係多餘，你鍾意唔代表人地都要鍾意下話，人地鍾意邊個又有乜好嘈

我呢啲潺仔體質唔岩去，你身強力健可以放膽去

講到大隻靚仔就要接受
佢地自己係厹唔好當人人都係
其實條友咩樣我都唔知

我一年病幾十次

弱受

完全唔覺魏焌皓正
我覺得佢感覺好陰濕鬼鼠